小米抄襲"三姑六婆計算機" 原作者Kevin: "小米，你做乜抄我個App😡"

來源小米fb:

三姑六婆計算機原app:

視力測驗？

兩張圖做乜 大陸霧霾？

咩年代
點解cap 圖都仲有咁低像素

呢個好笑

屌你老母 做乜撚野

梁國雄議員！

屌個up圖網縮我圖
自己去睇:

你贏左
自

整大返囉

咁多人為小米護航咁嘅？

唉

無人理

我諗起派利是潮文

係小米Facebook page點睇都係佢地頭
like得個page多數係on9同打手

未聽過

支持巴打搞大件事佢，一定要揚大件事，等大家都知屌米抄app

靠巴打們分享出去等多啲人知

個人已share

作為developer都想支持原創

係幾年前
我同一個寡婦結左婚
佢有一個已成年既女
後來嫁左比我老豆

咁我繼女就做左我後媽
而我老豆就做左我女婿

兩年後我老婆同我生左一個仔
佢係我後媽既同母異父既細路
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生左一個仔
佢係我細路
但佢又要叫我外公

我係我老婆個老公
但係我老婆係我後媽個阿媽喎
所以我係自己既外公

到左新年
黎料啦

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話:「多謝老豆!」
我又答返佢:「唔洗、舅父!係呢，咁我果封呢?」
「你都痴線，我結左婚啦咩?」唉，我自己都亂左...

食團年飯果陣
我係抬面上面放左一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫左聲 :「多謝外公!」

好彩唔係街姐
唔係真係比人捉去青山訓一排
而家諗返自己真係痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

佢del 鳩左android 個 app

騰訊、百度、阿里巴巴、小米成日嚟香港抄橋，次次都抄得一模一樣，已經係行內常識

一定要搞大佢

次次睇都睇到成頭水

抄是常識吧

好痴線

pish 多次訓

笑到仆街

pish 好sad

push啊

有冇搞錯⋯⋯

推 最撚憎人抄

邊個負皮

大陸it公司等如無創意既垃圾

推

iPhone 夠抄啦，區區apps 擺明抄你又點？小米狗入黎咬我丫笨

巴打發達了，告返佢拎幾十億

認真，雖然大陸野。
但完全唔覺得有抄過佢

Iphone抄到足夠無事啦
怪就怪你出埋an版 比人直接copy黎用

Push

原作者呢個好笑

打手姐，我係高登屌華碩都一堆人走出黎話佢地全家用都冇事啦。

點解你屌就唔係打手，人地撐就係打手

以前睇開亞視
對於創意畀人抄襲會好在意同深痛惡絕（你地睇開TVB or 中國人 可能覺得冇乜野）

搞唔大啦
當部小米抄iphone, 電腦都抄mac book，連apple 都搞佢唔掂嘅時候，細developer做到d咩

所以我係自己既外公 呢句睇撚親都笑

咁都唔叫抄點先算抄？

梁國雄議員

pish

祝你成家俾中共雞姦

一間垃圾 擺明抄人專利既 公司 仲要咩國家
吊佢都嘥尻氣

無恥則無敵

明明睇過幾次都仲笑得出

告佢老母啦

林鄭個仔係小米高層

你將件事拉落林鄭到

攪掂

一個唔尊重版權嘅國家講乜創意

推上報

我明
今日睇真D -> 城市追擊
millionaire -> the weakest link

食屎啦屌米

除左梁國雄議員之外，另一個新形容手法

親戚計算機好似唔係得佢一個出
係google play都搵到一堆
除非三姑六婆真係第一個出先可以話人抄佢姐

第一次知道呢個工具係 2015 年

搞大佢 好似今晚打老婆巴打咁

出擊啦 連登仔。入去屌柒佢

真係好多打手